\begin{Verbatim}[commandchars=\\\{\}]
\PY{k}{typedef} \PY{k}{struct} \PY{n}{fs\PYZus{}file} \PY{p}{\PYZob{}}
    \PY{n}{ext2\PYZus{}inode} \PY{o}{*}\PY{n}{inode}\PY{p}{;}         \PY{c+c1}{// Puntero al inodo de este archivo}
    \PY{k+kt}{uint64\PYZus{}t} \PY{n}{remaining}\PY{p}{;}        \PY{c+c1}{// Cantidad de bytes que quedan por leer}
    \PY{k+kt}{uint64\PYZus{}t} \PY{n}{block\PYZus{}offset}\PY{p}{;}     \PY{c+c1}{// Offset actual dentro del bloque}
    \PY{k+kt}{uint32\PYZus{}t} \PY{n}{block\PYZus{}number}\PY{p}{;}     \PY{c+c1}{// Número de bloque actual}
    \PY{k+kt}{uint32\PYZus{}t} \PY{n}{block\PYZus{}index}\PY{p}{;}      \PY{c+c1}{// Indice de puntero a bloque actual}
    \PY{k+kt}{uint32\PYZus{}t} \PY{n}{single\PYZus{}index}\PY{p}{;}     \PY{c+c1}{// Indice del bloque indirecto simple actual}
    \PY{k+kt}{uint32\PYZus{}t} \PY{n}{double\PYZus{}index}\PY{p}{;}     \PY{c+c1}{// Indice del bloque indirecto doble actual}
    \PY{k+kt}{uint32\PYZus{}t} \PY{o}{*}\PY{n}{singly\PYZus{}indirect}\PY{p}{;} \PY{c+c1}{// Puntero al bloque indirecto simple}
    \PY{k+kt}{uint32\PYZus{}t} \PY{o}{*}\PY{n}{doubly\PYZus{}indirect}\PY{p}{;} \PY{c+c1}{// Puntero al bloque indirecto doble}
    \PY{k+kt}{uint32\PYZus{}t} \PY{o}{*}\PY{n}{triply\PYZus{}indirect}\PY{p}{;} \PY{c+c1}{// Puntero al bloque indirecto triple}
    \PY{c+cm}{/* Usado en ext2\PYZus{}write */}
    \PY{k+kt}{uint32\PYZus{}t} \PY{n}{inode\PYZus{}number}\PY{p}{;}     \PY{c+c1}{// Numero de inodo del archivo}
    \PY{k+kt}{uint64\PYZus{}t} \PY{n}{prealloc\PYZus{}count}\PY{p}{;}   \PY{c+c1}{// Cantidad de bloques prealloc}
    \PY{k+kt}{uint32\PYZus{}t} \PY{n}{prealloc\PYZus{}block}\PY{p}{;}   \PY{c+c1}{// Primer bloque prealloc}
\PY{p}{\PYZcb{}} \PY{n}{fs\PYZus{}file}\PY{p}{;}
\end{Verbatim}
